想問下大家有冇啲係男仔做主角追女嘅校園愛情故推薦？

香港大陸都得，最好長篇，多謝

e.g.
《我被寄宿到糖果少女的家中》by墨説
《我被陽光照耀的日子》by墨説
《寫一首情詩畀暗戀嘅女仔 點知佢出返條謎題畀我》by西樓月如鈎

倖存嘅少女時代系列都幾唔錯

補充翻，最好係good end
唔該哂巴絲打

去睇下先
Thx巴打

輕輕一推

Push

推上去

凍忌廉都一堆啦

睇哂啦

唉瘋人嗰堆呢

唉瘋人有校園咩
睇下先，thx

木鎷紫柃 《妳做咩將成碗譚仔倒落我個頭上面！？》

女神話我考第一就俾我中出

呢本咁出名，一定睇過

Thx，好似唔錯，睇睇先！

書呆子與籃球女神的那些年
我係梁山伯，但我竟然鍾意咗茱麗葉

《寫一首情詩》連登第一青春愛情故，沒有之一

寫一首情詩 好撚青春

Thx巴打 希望係happy ending

唉瘋人全集
強力推薦
因為一個女神我變左一個玩家